[永遠霸權] POP TEAM EPIC 星色Girl Drop (9) 愚人節快樂

■ STORY
《POP TEAM EPIC》描述沒有黑暗，只有無知。

《星色girl drop》講述了高二學生平大地與成為偶像回鄉後的未婚妻之間的搞笑戀愛故事。

■ STAFF
原作：大川ぶくぶ
企劃：須藤孝太郎
系列構成：青木純
概念設計：梅木葵
音樂：吟
動畫製作：神風動畫
製作：King Records

■ CAST
太多了 入去睇

星色Girl Drop:
星降注：小倉唯
平大地：山下誠一郎
月野雫 ：水瀨祈
夕陽可羅奈 ：上坂堇

■ INFO

重溫：

完左

4月霸權

完

特別編(星色ガールズドロップ)
Aパート
東京MX：井上喜久子、国府田マリ子
ニコ動：加藤英美里、福原香織
abema：小桜エツ子、横山智佐
Abema：竹内順子、佐久間レイ

Bパート
東京MX：島田敏、飛田展男
ニコ動：関智一、秋元羊介
abema：緑川光、子安武人
Abema2：関俊彦・遊佐浩二
アルタ前
池田秀一×古谷徹

街頭原來先係最期待個PAIR

好多

等tg sticker, 之後再拎黎改

Tokyo MX第13集

Tokyo MX第14集

aruta 前 係咩？

新宿アルタ個部大電視

幾時有埋nico 同abema?

呢個先係大佬

係囉

屌

愚人節霸權

蒼井黑暗版個妝好睇好多
藍色衫成個女人咁

公開FF15授權

梗係借機當賣廣告

唔知其他聲優版會唔會有得睇返

有冇機會五個版本都有seed?

等下實有嘅

佢都真係搵好多唔同人搞

求救卡緊176關
俾啲怪秒殺

有冇人知呢個會唔會有周邊買？

池田同古谷都有

受害者大增

由第一集開始期待緊
等左成年

B站已上其中一版本

02

POP UP SHOP 就一定有周邊...
不過你想買乜野先係重點..

可能會有上面冇出現的野都唔奇

好撚型

依家先知有特別篇，等熟肉

B站出左了

b站 玄武篇有子安
青龍係頭先tokyo mx版本

我記得以前睇既字幕組有齊解釋

有4個了，應該差阿寶馬沙版

這應該不行了，畢竟街頭獨有版

可能一買會買得晒呢

宇宙霸權

注意：大容量GIF圖即將進場，請冇無限上網人士小心

OK I am ready

都應該係
但我反而想睇上年event的錄影

post返張正常出黎先

AC部真係癲

佢地整OP真係動畫真係好勁

cut晒成首OP做GIF好唔好?

會唔會彈App

FYI，第一集星色Girl Drop

要將首播同再放送放埋一齊先正

有無重播岩岩收工先得閒

cut好AC部OP，10張GIF 總共116MB

幾時又整新wtsapp stickers？

Bilibili 有

而家網上有tool方便過我自己build個app出黎

miss咗

AC部Stickers
諗起都

AC部tg sticker好似得一set

又玩翔太

thanks a lot

悠哈璃羽字幕社

粵語字幕

極影字幕組
屌你老母不還你.jpg

レドル又有素材玩拉打梗

上年ASL真係好重PTE氣氛,肥竹UMB有玩PTE,又有HELL SHAKE矢野,有上坂唱OP
連蒼井翔太都最尾自我介紹都扮返最尾果集咁跑

好大

佢又有排玩

睇到ac部op 笑死

AC部真係好撚好笑

課金啦課金啦

LM

屌咁快出幾時？

未播已經訂定

巴打隻keroro 咩黎?

N年前既扭蛋

推到第二季

我見dvd 公佈左得4神 4個ver
即係街版唔會有

原來真人電腦加工
仲以為一路都定格拍tim

00後應該未睇過

又玩鳩翔太

成日都要佢亂入

再準確啲可能係未聽過

Rambo?

me00後

「上戰場嘅時候我乜嘢武器都用過，返到嚟呢度連停車場份工都做唔到」

第一次睇真係嚇死，原本係正正經經，突然間一對手撕爛咗op換上另外一個

原來池田古谷係流料

笑到停唔到

糞驚第二日就有更新

用盡全力走音

其實得閒入去撚下都幾過癮嘅

我將正常OP同AC部OP放上黎，唔知會唔會彈app

24張GIF，224MB

btw, 聽AC部OP聽上癮，點算?

應該冇事
天使我整到339MB都未死姐

上：正常OP
下：AC部
Total 224MB

痴撚線

AC部世界第一

好癲

幾時先出AC部FIGURE

太型棍整唔出

好難整 咁多變化

有無人惡搞埋jojo組(小野友樹、小野賢章)嗰part

綠川光 子安同攻殻個組好笑到癲

兩隻又出到呀

我估香港嘅４歲小朋友應該畫到神風動畫嘅級數，睇ｄ填色比賽就知

香港小朋友係畫到係京Ani級數

感覺就好似俾啲小朋友睇甘小文以前嘅「太公報」一樣

PIPI 美metallic 同掟炸彈個段D CG 畫得勁靚

popunemimimimi....

兵庫北呢段。。。好正

青龍朱雀白虎玄武4段睇晒
得佢係自己作

loop咗幾次都好正

有冇巴打玩緊新驚交流下利申hp流而家升到29k hp但得900攻

又有新sp

又係跑馬版

好有希特拉feel

花澤香菜first blood個段講洋服DIS個幕同杉田有咩關係?

普通去到200
nightmare 去到30唔敢再上

bili d 粵配

好想有

想問下nightmare係死咗先會跌晒啲裝定點 因為我朋友伏已中要重新打過啲裝
同埋想問有冇得繼承

first blood 果段真係無撚敵

好鍾意pop team cooking個音樂

佢有倉同袋

nightmare 死左嘅話 著住嘅裝同係袋嘅野會冇哂我都中過伏重玩

引繼要玩4日先有

笑到癲左

兩隻插入歌都好正

一日未出

池田X古谷
坂本真綾X鈴村健一
內田骨科

我都會繼續課金迫佢出新OVA

內田姊第

今期克蘇魯真心幾正
今日SAN Check左未
(真心睇左幾十次

好撚過癮呢隻嘢

日本d人係到問翔太係咪全家俾KingRecords捉左做人質

其實本身呢隻係惡搞d 咩？

原黎有名架呢隻野

隻野原本係咁嘅樣

之前好似唔覺佢出現過

有冇人改型男店個part做gif
配pp美字幕講屌你.....老母

好似唔關事
但係event俾人玩就入杉田數

點解會變到咁cute

好多人畫佢的Q版都係畫成咁

好似上年有出現過

有得出鏡俾我都做

佢自己都好鐘意咁玩

終於連睇哂8集
啲克蘇魯好正

好想要克總布偶

香菜本劇本有無五成係自由發揮

呢d 先係pop team epic
其他version 太乖了

正，等左好耐

pop子game新活動有無咩特別野拎

隻GAME唔識日文好難知D裝講咩

唔識睇

不過糞驚竟然有活動

200有4星頸鍊 不過死咗30次先疊到上去

連續兩次10連都係全2星裝

我而家都係刷4星算 抽太伏

個封面勁正

買卷打仲好過抽

啱啱分開咗兩次 每次10張噉用 後面嗰轉出3件5星

我淨係刷到一次但唔記得cap低

哩件嘢啱晒我哩啲重玩緊木棍嘅

大家nightmare打到幾多 我淆住底噉打打到125 重穩定上到

冇打 打上面同活動果個 hea玩

感覺上活動150打後難過普通 琴晚輕敵死幾十次

普通關同活動關要幾層開始先易出4星，普通打到100都淨係跌過3星

點解玩咗4日都唔俾我引繼 我淨係想要1000券

150以上好啲 不過最好去nightmare刷

今日行信和見到pop子佢地個隻卡game出左超得意

第一彈撞正朋友喺日本幫手買
今次第二彈見到FB有代購公司廣告,166蚊,啱啱CHECK,話運緊黎香港

咁快打到咁後 仲停留係幾十

琴晚打到210卡死咗 放棄

share下你哋戰績交流下 我覺得我普通應該上到300但冇心機衝

btw糞驚冇人開po

估唔到會配埋13集

我好多時卡左係nightmare 120 關黎掛機刷錢

pipi美有個兩星銀紙手double 金錢
120關啱啱冇遠攻怪好安全，一晚掛到100m

信和好似12x定13x

902嗰個又幾感動

巴打玩開pipi美有冇玩下pop子 我見pipi美都有set唔錯嘅裝諗住開始玩

902玩ZIO粵讀

正留名得閒睇

開頭仲有，依家都係集中玩一邊算

有冇巴打已經課咗金

糞驚 唔課

想課
1200羊每日比金卷好抵玩
但要買itunes card 好麻煩

我想問下呢個係邊個? 伊東健人?

山下諒
嗰part嘅監督+首歌嘅作詞人

btw 佢大學時期嘅作品 有興趣嘅話可以睇睇

咁靚?

我仲以為係杉田

2019/4/6 に開催された自身のライブ中に、一連の台詞がアドリブであることを明言した。

香菜你何苦自黑

但係最好笑又係呢part

300 關收工，但打唔贏個boss

依套野痴線嫁

巴打角色能力值幾多

我4M血 1M攻 諗緊今晚衝唔衝 順便試下過唔過到boss

不過話就話1M 實際上計埋啲傷害加成一下都有2.5~2.8M

孤仔新開訂

FB唔見有既

日本代購果個

你應該過到，我300開哂技打唔到佢，仲要我武器係剪

啱啱nightmare極限打到上241 而家歸還衝活動 btw 4.5M血

技能點分配
pop子點左好多落水炮
依家有d後悔諗緊re5reset
nightmare打到9就卡左關
仲用緊2星武器

點樣賺快d錢

打格

用錢拳套

係喎diu

我而家係1技同巨大化max 津路水炮lv13 水炮主要攞嚟擊退 另外我把武器有回血所以水炮可以回勁多巨大化去到卡嗰啲位好有用

我刷緊nightmare 162手動2分鐘左右有1M 算唔算快

手動好煩，我120 double coin 掛算
用普通武去到19x 先等於120double, 仲要手動玩

依家努力賺錢去到240掛

我刷緊171 手動自動都冇問題 自動就少一半

有遠程好易死 加上用銀紙刷好難刷得高

喵呢！

巨大化我都覺幾好用
咁pipi美max彎刀？
好想要把勁d武器

抽個5星拳套

要等下次更新先有自動打boss

pipi 美max 頭兩個，巨大化唔夠其他兩個好用

我朋友玩pop子 用緊4星武 但不停中5星拳套

我都係差5星武

有冇巴打知5星閃底同普通5星差幾多

柒撚咗死咗冇晒羽毛要課金

閃底應該係數值高啲 效果唔太勁

終於全套5星除咗頭之外啲加成啱晒

回血全部閃底點會唔勁

我把木棒冇閃底都有回血 陣間出去倉睇下先

點解你地可以打得咁快
我連普通180都未打到
同埋今朝跌咗把4星無屬性武

返工掛機

用唔用新嘅好？ 多50%出箱，但少左血

巴打把4星武加成咁多 我把5星都係+50%攻同打怪回血 另外今朝中多咗把5星係+81%攻但冇回血

武器係咪無屬 ?係嘅唔好換

扮工手動刷中

你哋會點揀 我就覺得為多30%攻而放棄回血唔抵 所以唔換

武器暫時無屬錢or 4星剪拳套

一定要回血，仲要回咁多

我得呢個
我差武器頸同介子唔係4星

戒指我得2星

我都用緊個2星

一講完就跌隻3星俾我

4星武升咁高怕唔怕後悔

咁多人玩pp美

前排跌咗5星戒 廢嘅 而家用緊5星+3星 但3星嗰隻成日會跌咗

PiPi打怪快好多
仲有雙倍錢手套

你哋用咗幾多錢

我唔識玩pp美啲技能 pop子開1技9成9都斬5隻以上 唯一輸應該係錢手套

啱啱攞到用1000萬嗰500卷

噉都幾雞肋下 你錢手套刷120穩唔穩陣？

我d 3 4 星都係廢先要用兩星

pp美2技貫通波勁好多,岩位斬8~10隻都得

唔會啦，都要用

pipi美 啱位一下10件

依家掛緊150
血太多好安全

玩慣pop子真係唔識玩pp美 我覺得pop子1技唔駛啱位都掃到易玩啲

我玩耐咗pop子識預位其實都輕鬆8~1010隻嘅話一波賺100k

pop子未打到怪之前開一技會直接撞入去 不過好難預時間

夠血嘅話ok啦 睇下你平時用拳套有冇需要高啲傷害

我ok熟 10次有9次都成功

你地會唔會特登用無屬裝
比怪剋屬好似會好痛

pop子一技啱timing 可以打行住fing 掃哂

爽

有冇巴打知19號更新嗰個係咪鬥衝nightmare top嗰啲有特別裝 定係好似上次活動噉打到某一層有嘢送

上到240 會兩升黎掛，兩倍錢太屈

唔會，除非你有好多5星裝揀

得4星咋

我全部5星裝都有屬點睇

全部5星甲*

其實防裝剋屬點計
例如我一件剋人 一件被人剋
係咪會被打1.5x0.8=1.2倍傷?

哩個真係冇諗過我淨係諗過武器同甲

原來15億係咁快

手快賣晒全部武器,錢拳套有冇得打返

我都15億啦

訂咗隻杯

嚟到 點解個盒唔同咗

呃我

唔係變咗AC部咪好彩囉

原本嗰個靚好多

我想要ac部

剛開始玩，打錢速度好快

update下數值先 而家刷210穩陣 諗緊上唔上高啲刷但驚上面一下打唔死啲怪

11M血
我而家仲係得3M

我得7.8M 血
不過如果換返4星武我都放到200關，但冇120關用錢拳套賺咁多同安全

120你幾耐賺到1M?i mean自動 我21x 2分鐘左右

原來battle個位唔同咗

唔識日文真係玩唔到依盒野

都係兩分鐘，啱啱好一下殺，再上反而慢左

我而家都就住就住 驚一下殺唔到

一下殺唔到就冇咩野，係慢d 姐

係慢好多 之前180刷兩下殺起身100M都冇

第二件回血
陣時一下回50k

我回365k

cls

2000打後難升到 2100升2200要1億

啱啱升咗腰上2100 而家回380k

克總毛公仔跳舞果段
我應該睇左50次以上

要J 埋原版

原版首歌真係又唔係話難聽但太電波

點樣

自己感受下

我係鐘意13 集隻克蘇魯 佢個語氣好搞笑
出場嗰下睇幾次都會笑

san 值暴跌

毛公仔跳舞好聽一千倍

而家去衝活動上60攞5星甲先

30抽都唔中錢

咁好嘅
normal打到150層,活動都打到60層

pp送嗰件5星甲係咪on9
單手武器加攻

到貨

笑咗

幾多抽

十連

如果佢出套電影版扮第一滴血
但成套戲個RAMBO都係POP子扮都好啦

聽下日文電影原版

好正

爆機了

想重玩

我本來都有啲想 因為蹝咗25000卷落舊pool
但係中咗5星錢手套就唔使lu

中左就爆機

想抽無屬版
得一望十

120上121個難度跳得好勁
好彩有開豬扒飯

我而家打緊全部骷髏同哥布林每次都接近無損過

30億

boss難度好好笑
由真係無可能到搞笑雜魚

你哋玩咗幾多個鐘 我今日第11日玩咗成190個鐘

一定係見你成屋都係呢兩隻野

正到

好可愛

0
我首抽返

好似重有個做雪人的。果個重正

點解怕唔怕趕唔切19號衝nightmare

2500升上去1lv要2.5M cls

可以整繼承碼未?
我都想開個新ACC抽5星錢武

原本第一日就開
依家DEL左擦緊
實用性高 舊野又冇5星
重要身邊班歐洲朋友係到哂

我想洗技又唔想俾劵買
唯有等佢幾時送

收工

遲啲出4技應該會送

一件五星都抽唔到係咪可以重刷？

唔好抽 去nightmare買券刷重抵 利申刷咗4x件5星

京紫 國家隊已經唔知去左邊

應該加埋角川

睇唔明

Trolly problem
唔轉軌死5個同轉軌死一個嗰個哲學問題

不過Pop子會想兩邊都撞哂

噴完可以撞晒兩邊？
嗰支乜嚟

類似wd40
本身卡住咗 噴完可以撞一個

nightmare我打到30幾層已經好易會死btw買卷嘅意思係嗰個咩咩召喚卷？

冇所謂啦，冇銀紙都係唔駛玩

有人上載了event

重玩啦，冇錢兩倍唔駛玩

嗰2個大氣球好正

但係仲有消音

啱啱重刷中咗五星魔法棒，依把開局ok？

終於刷到PIPI美5星錢武
佢頭兩招技清怪好爽

點解咁快中

我冇兩倍都照玩到 清一波怪13萬

成日殺淨一隻就好似傻仔咁左右左右行,唔識打人

我重刷第一次就中咗

第二日

終於中左

打一日已經追到之前ACC個進度
而家掛緊183,全近敵人

抽不到五星的我，唯有毀滅世界了

係掛就掛nightmare

下面果張leaflets 定咩嚟

好想要

幾個鐘已經200, 重玩冇錯

nightmare 261

咁巨點跟

5星武真係好高攻

普通一張宣傳單張

一晚依家已經可以掛nightmare 99 關，只係冇裝唔敢掛高d
好彩重玩

我尋日掛129掛咗陣突然死咗
都係落翻120

120 冇遠攻安全同快d

nightmare死咗咪冇晒裝

用羽毛，你掛60-120 會安全，冇遠攻

第一件神裝
咁啱5星錢手套係包屬

掛左成晚，出左88個箱，得一件垃圾5星

我唔敢掛成晚
怕部SE會爆炸

最衰佢引繼碼要等4日,冇得開模擬器掛過夜

許志安：

我個fd 整嘅sticker

原來有中文

香港電影公司Logo

好想Pop子同gundam合作
一諗起pop子坐住有pipi美樣嘅新自護橫掃戰場

終於有第一件

哩幾日去旅行淨係瞓覺先掛機 不停升武器 而家攻擊力接近9M

all time best 2 出左
ac 部 星drop girl 有5個version

有聽真係cls
但係更想睇今次的booklet講咩

booklet好似冇咩特別

上次除左歌詞之外有齊所有CAST的訪問
唔知今次有無

今次booklet冇訪問

睇錯，有一篇訪問先啱

set sticker 好正

日頭睇足全日都冇事
夜晚掛得一陣唔知點解就死咗

一陣update 會fix bug

10.2M攻 24M血準備衝nightmare 唔知夠唔夠啲架仔嚟

更新延期

唔係幾明 活動正常開 未更新啲function應該未有 噉衝nightmare活動係咪照常開始

應該未有 好似話未過App store審查

頂重諗住快快手衝rank 我fd用an機都話qooapp冇更新 即係兩邊都未有

Google Play Store都未有更新

兩個都好正
一個玩拉打梗一個玩粗口
仲唔覺意玩馬明

見到K島話更新左即睇
好癲

屌 youtube block撚咗

無喎你個setting有問題？
一係上nico睇

開返youtube app無問題
手機lihkg睇唔到

點解佢可以咁犀利成套嘢改晒做自己畫

Bilibili更新咗粵配好好笑

想問241層開始嘅近戰怪係去到邊層

271開始係寶箱+史萊姆 301打後係魔導兵 痛到仆街 打到311頂唔順quit咗

nightmare除左69關係近戰怪,之後仲有邊關係近戰?

60-120, 240-300

巴打過咗300未

打到普通18x就去左掛一晚nightmare
岩岩今朝起身有錢升裝,依家掛緊111nightmare

未，我刷唔返d 5星裝
依家一件5星，其他4星，冇乜加乘
掛緊24x

普通我諗住等1.1.0出咗先衝 手動衝幾百關太悶同好易瞓著

琴日刷咗條褲係+HP同無屬傷害 即刻練 結果雖然攻擊低咗但傷害重高過之前

掛咗2日243,得一件5星廢衫

建議夠金券即買rare敵券刷實冇死

btw 1800羊嗰個特別任務值得課？我上網搵到9成任務係送金券 攞晒之後又唔知抽咗佢搏中魔法棒好定買券刷好

如果課晒兩個有800虹券又可以抽多轉 或者買勁多券返嚟刷 又唔知啲券會唔會出魔法棒

係我就唔課住 反正而家重刷好易

我哩個進度完全冇心機重刷 睇定啲先 而家玩咗冇耐當然唔課住

緊係課30日送卷嗰個啦
唔係要買itunes card 我課左啦

嗰個抵咩 每日得100金券

巴打有冇JCB咭 可以入落日本apple id

冇

btw, not 巴打

終於中了

點解你哋咁多金券

掛機掛得多

我仲有8000

我每次一夠625就買券刷 結果得到嘅係一堆垃圾

有冇人有last sparkle 既mp3 link

上坂すみれ出左新single 入面有，可以google search 下

一陣12 至2 維護， 有1.1 啦

知唔知大阪邊度有pop子嘅公仔賣
想買細隻嘅毛公仔個類

但係另一首歌麻麻地

download 完del 咪得囉

話說前兩日見到有個架仔打到411 cls

之前活動打到60層拎裝就走咗,而家有自動打BOSS打埋佢先

我自動打boss 用黎刷裝用

張skip ticket有咩用？
btw舊石

榜首rip 應該死咗冇晒item復活

我諗住陣間放置佢睇下極限打到幾多

可以攞到8個鐘嘅掛機獎勵 不過少到喊冇咩用我覺得

自動打boss

咁慘
緊急脫出都唔留

如果係我即刻課金買item

COSPA出PIPI美宣佈令和年號嘅TEE
即訂

打到330收工 17位

巴打係墮天使？

跌咗落20名啦
利申212

我打32x都下下殘血 唔敢打上去住 不過如果331打後係近戰怪就諗得過

而家升緊個5星豬排飯拳套
暫時好低攻 但係回超多血
回得快過扣血

回血係打怪回血定咖哩飯回血

打怪

dllm第一名

打一下回21萬

我830k

掛咗1粒鐘活動 工都放埋先200

我掛到210就出返再黎過
ranking 係咪冇5星裝？

我110個箱冇貨出 我fd話162出咗5星鞋

講完就有，不過係poppop武器

我而家掛埋普通先 普通500應該有機

正呀

第二個ranking係要你nightmare死咗跌裝去計分？

抽唔到💴

少年，知唔知信用卡有咩用？

吓？

賽馬部 AC部Version

又係hellshake

1M

打到300放棄

300 boss打25M一下

唔知要幾多lv先至可以去到普攻有B甚至乎T呢

我5星棍2800lv都係得5M咋講緊淨係枝棍攻擊力 max lv可能用百萬嚟計

打錯 4M

我而家中親所有5星武都冇感覺 因為冇回血

D裝升晒上2000~2500LV,好難再升,唔知點玩上去
又唔掉閃裝

我除咗頭之外全部>2500 頭留咗喺1500冇升因為效果太閪 而家有自動boss等佢打到301再歸還 不停loop刷裝

間唔中就會一碌木咁企係度任人打

垃圾AN機更新完勁順

屌你老母雙倍pool要30000卷一個10連

原來係真以為我個fd改圖俾我睇 開始思考下應唔應該課金

0.5% 變1% 就要10倍石抽

800零蚊有90抽 但我覺得糞驚課成千蚊真心唔抵

我到而家都未用夠30000卷

計咗數
3000卷抽100連中5星嘅機率大過30000卷10連

3萬幾 不過除咗頭嗰30抽外全部攞嚟買道具

梗係啦 又唔係10倍機率

我星錢套2600lv 都4.幾M , 計埋衫7M

都係50/50, 抽得多就中

木棍基數好似係最低 格鬥武器高啲 我計晒所有就9.4M

有冇巴打研究到裝備分點計？
諗住升堆5星廢裝送死

好耐都唔使再抽pool

啱啱倉庫爆咗賣晒啲4星 而家心情好複雜唔知點形容

如果我抽到有屬性嘅魔法棒應該會發癲全部加成都係無屬

用豬排飯手套加道具夾硬打到302

我都係啪咗1枝藥上330 我fd啪2枝上到349

我係嚴重唔夠血
變大都被卒仔秒

你幾多血 我38M如果唔開技都下下殘血

我都諗緊衝唔衝上去
但暫時330都係排100位，用道具入唔到100內好唔抵
101同300獎品只係差100金卷

你講完之後我即刻睇 仆街102

錢套9M 豬排就14.6M

咁低都打到上300

因為豬排打一下回2xxk血

回幾多% 我把嘢回2.63%

2.37
衫回0.74
褲回0.87

咁高
我刷緊金底JC裝

等緊5星鞋 有就全身5星

講完就有

想問下nightmare 250層以上全近戰怪係去到幾多lv?

300

last 5分鐘衝到360

thanks

個個禮拜都有排名戰

件排名戰武器係咪無用

係nightmare跌裝排名
啲無用嘅可以跌哂佢

高攻同埋好似會加少少血（銀杯）
攻擊力係5星錢棍雙倍

普通盃暫時呃到個第2位

1位

有無人一拎寶箱就彈game,入返game d寶箱無曬?

3點維修

貼返張圖先

又冇公告 唔知咩事 維護到5點

屌你老母我用晒啲skip券攞箱 kick咗我返出去後入返嚟啲箱冇晒

80箱啊

掉多對閃鞋
好彩技能有用過舊果對好多

我1個禮拜內刷咗3千件裝冇一件係有用

有無整sticker嘅素材

361都係遠攻

原來唔經唔覺已經駛咗120億

點解可以畫到咁cute

啱啱先睇多咗次ボブネミミッミ 而家見到哩個 好cute

屌 好撚正

啱啱發現頭20名件甲都係有屬性
睇嚟隻game未有無屬5星甲

黎緊好多更新,估唔到咁認真搞隻糞驚

加錢活動一定24小時狂刷

我都覺得應該未有

出周邊了

畢業禮

個公仔

line貼圖出咗新野
又要搵代購

即刻買咗

Good Day

抽裝終於有5星甲
不過未有無屬嘅

1000件入面得240件係5星

掛300都好慢

一下打死？

3-5下
不過對錢手套要200萬升一lv

信我玩耐咗2M一lv真係唔算得啲乜 我而家件件5M起跳 把武器要10M 你要掛其實掛返低啲會重好 1~2下打死

258件5星 就嚟要賣5星

我仲未有5星衫

我都係近期先刷到金JC 重要刷咗一件後拿拿聲嚟多咗三件

唔課金玩條毛嘅時代開始了

pop子冇人權

pop子下次活動出，好似係

可以準備棄驚

逼我課金如果無屬片手即課

究竟點先有其他位嘅閃裝
打黎打去都係得手,鞋,衫

我連續出咗4件金裝喇

cls就係唔出jc

爆咗廠

啲垃圾介指掉咗佢啦

我戒指最少

隻game要唔要刷首抽?

想嘅話你可以刷5星錢手套/棍
其他都係要打出黎

邊件好啲？

哩啲都係收落倉紀念好啲 效果冇乜用 加上你本身嗰件嘅基數唔計霸權腕係第二高 唔駛考慮基數

日本橋好少POP子

落福岡買

去咗梅田Donki
得返兩款
仲要最後一對PIPI

370件5星塞爆晒 想唔賣都唔得

又有新貼圖，今次出得咁快

即刻買咗

好可愛

乜黎架？我都去緊日本XDD

想問下各位巴絲 兩條裙點揀

我會揀閃
始終數值高

應該係你講咩 佢震動加重複你講的野

我朋友都夾左個比我

好過癮

呢個超想要

我係名古屋都見到 不過對夾公仔無天份所以無試

呢隻太得意
清袋都要夾到

Best

Match

有聲

隻cthulhu好大食

死毒撚 出面打緊仗呀依加 屌你老母

[屌你老母] 香港出面打晒仗 你班係廢青仲度講乜撚嘢垃圾動漫二次元

留個表情符號=冇出去？

到貨

利申：上個禮拜日有遊行，星期三有出去，聽日都會遊行

聽日無論點都要出呀

係fb見到 唔知畫嗰位邊個
616一定要出

仲有冇

仆街

係咪仲有張林鄭訓係到開槍彈個梳字
張圖係Pop子改

隻game係咪全部都棄晒

朋友影到

好襯

POP子呢

chok人巴打回應下

一人一個chok人係咪gay會講嘅說話

是咪gay

痴線

鍾意得pop team epic嘅都係好女仔

老ピ認同

🅿️🅿️美

Pop子認同

🅿️🅾️🅿️子

咁快爆機

求原圖

一陣可以去舉下

小西灣連儂牆見到

新sticker

我一個人去唔到咁多地方，要靠各位巴打幫手
7.21 見

Chok巴不愧爲動物台巨頭

睇撚錯名當我冇覆
好柒

[member]多謝巴打/member]

Chok人係gay

我記得

慈雲山連儂牆都有pte

pte世界第一

有無AN機不愛返工系列whatsapp sticker?求link

from TG

有POP子頭版

頂

終於引咗出嚟

個表情唔match

好嘢

老ピ我會唔會因為藏有大量鐳射槍而坐監

咁等炸警署

Popo屎

bobunemimimi

唉

乜黎

香港迫9香港人做革命黨

switch大亂鬥

push

再冇人推post
大家唔鍾意pop子了

冇新消息

sticker?

係 點share條link畀人

前排去左新宿pop up store 瘋狂勁買
btw 想問下 光復香港sticker會唔會有whatsapp版??

pop store係咪無左, 我下個月先去邊度多pop team epic野賣?

新宿場好似岩岩完左
你去日本邊到??

FYI

好得意啊

東京

我淨係識animate

東京d animate淨賣meta野，過氣個d影都唔見

POP子未過氣！！

基本上我上次去東京都係為左個pop up store先去
所以買左超多野

我屌冇緣份 8月14號嗰陣係附近

po 都無推

小心

如果呢隻出模型我會買
期待下年愚人節

大家約好下年愚人節一齊舉中指

一定要

pop子推post

又話有二期動畫嘅？點解咁耐都唔見影？

唔索返幾年大麻點有動力出新一季

其實各位鍾意呢套動畫邊一個段落多d呢？我就幾鍾意由法國畫師操刀果一段，可以知道下法國嘅一些有趣嘅地方，真係唔錯！希望第二季都keep住有呢段啦！

本社破壞是常識吧

mv

人在琦玉，細隻好難夾

課到有！

課到有
200 3夾好抵玩

屌好撚得意呀

好得意呀

大川ぶくぶ

佢可以死了

正常畫風

最尾張圖先係本篇

pop：

呢套嘢有咩地方好睇
見到畫風唔敢睇第一集

無嘢好睇

後續

正解
糞作

睇左第一集先再講

我覺得係要睇過好多動畫/電影
先會最投入呢套動畫

呢樣真
如果唔係好多笑點都捉唔到

Pop 子推post

封存咗?

即係舊post無得like?

舊post冇哂咩

此主題已封存

點解封存

個post開咗太耐就會自動封存

之前隻大膠終於都出，不過無位擺

有無巴打岩？落左訂有得攞，有興趣可以留TG

where

MK 有間夾夾機有
但自問冇能力
(上圖細 夾夾果隻隻係大)

覺得畫風好可愛
但睇唔明日式笑點

未係香港玩過夾嘢 呃錢

要睇好多動畫同電影

日本夾

飛鏢盒正面反面, 其實仲有賣d Pop team epic飛鏢, 貴個隻成兩萬yen三支, 唔捨得買, 好彩無貨咋

唔使明的
可愛就夠

聽講大波man搵緊對手

太貴真係課唔落...
買左都唔會用黎掉...

CASE麻麻隻色 +上唔太實用所以都PASS左

好想去日本

件衫好得意, 邊度有得賣

Pop子pipi美真實存在應該會打爆哂啲黑警

會開無雙打晒全世界

pop子推post
呢個post唔停得架

今晚老pi要重溫全季pop team epic
所以老pi聽日射波了，有無人跟機

跟

收到風聽日pop子會侵略地球

竹書房本社和旁邊的大廈今年3月被「日鉄興和不動産」購入，預定將來真的會拆掉重建
twitter@sfd_1222

好彩之前帶埋pop子去影埋相

Noooooooo

大膠+1

721四個月
Pop子推post

好似出中文版漫畫喎

有冇香港話版先

真？
我之前仲特登去日本買晒3本

第一個回覆就係屌你老母

佢拎警察先生黎做sample我覺得係特登

我屌

邊度？

皇室堡, 食完個飯諗住返去帶佢地返屋企個時 Pop子無左
有無人性架d人, 夾走左Pop子得返Pipi美係度, 好傷心

Pipi美我都想要
有冇得直接買
我夾得好差

依種應該唔難夾, 係下面撈d石上黎慢慢推落去之嘛, 用錢就推到出黎唔洗技術, 如果大家見到邊度有一對唔該話我知, 想帶佢地返屋企

細隻好似得意過大隻

偏心

屌 好撚得意呀

Eva

早睡早起投票好

乜9黎

認真hello kitty x pop 子 pipi美
有冇方法唔透過夾買到

日森見過有萬幾円一對

你估你夾700蚊夾唔夾到出嚟

難D
pipi美係咪都有hello kitty 頭

不過未見過實物

上Carousell 買左喇
賣家放2xx-3xx 一對

Kuromi款正撚到癲

我有一般VER 果兩隻夠了

來自繽紛世界的明日好好睇，點解我舊年無追live

此帖含有1%pop team成分

pipi嗰張好正

究竟呢個post開唔開到10呢

有新特別篇嘅話就得

迷pop勢進場

Pipi美世界第一

冇得我自己都會推到1001

888
幫push上1001

星色drop 有無出過本

痴線真係有

想買本黎睇 邊到有得買

我係一年前日本買
呢本當時已經唔叫周圍有

呢幅解乜

應該係扮呢一套

Pop囝推post

我愛pop子pipi

原來有個咁既野

乜料

8/12

而家俾連豬搶晒fo
冇晒pop team

推

出多季得唔得, 仲想要多d新 Pop team epic周邊

監製話整一季已經係玩緊命，應該最多出ova

驚名係？

竹書房クエスト～強襲ポプテピピック～

今年愚人節用左Quota啦

down就自己開個日本i tunes ac down
隻game玩一分鐘就上手
掛機割草game

仲有出年！

隨機打贏？

Auto打怪
人手開技升lv

咁遊戲體驗係咩⋯⋯

對角色嘅愛同抽傳說裝

好的

拆嗰日應該好多人去觀光

岩岩都想PO 依張圖

去完大阪，成個日本橋都冇pop子

播咗差唔多兩年
東京會多少少，不過應該都係好少

得pop子版bang dream

Cospa都冇？

見到一間有好多cospa 衫賣都冇
仲諗住買返個眼罩

咁可怕
難波果間WO

我去左日本橋嗰間冇

好慘
但我會好似堅持五大訴求咁堅持支持呢兩隻野
同推呢個post

第一句好慘指邊件事

週圍都冇佢兩隻野

係開頭d 文宣有pop子pipi, 依家冇哂得返pepe蛙連登豬狗

後者已經變咗精神象徵
前者最多只可以用嚟R 國際注意（咁依家我覺得唔使）

Pop囝又做乜9

我個女真係好可愛

之前0101 web買d野到左，有碗食面，正

Queen好正

咁多野買嘅

都應該係幫手清舊貨, 最近無咩新野

突發

有冇LINK 介紹 搵唔到個FOLDER

最強外國勢力介入

0101web 之前限定清貨, 而家已經無晒了, 我見佢個網都係得返pop team epic袋

推post

kokoro出到外星人咁，唔係會買

BANG DREAM 呢套正呀

新手第一次整 sticker
整得唔好請見諒

好可愛！

好得意
邊度買

日本Twitter 見到

整得好好

就快1001記得開新post
永續霸權

祝大家新年快樂

Pipi好靚

新年賀禮

成堆冇人買，等我去買翻兩盒先

邊買
想買

太古城APITA

幾錢盒

聽日去買先

喺amazon訂咗season three and four漫畫,終於送黎
season four變咗BL風笑死

HKD 72.9

好遠

九龍 樂富UNY都有

promote檔搵唔到
放喺邊個位?

熟食檔嗰邊，有條走廊仔好矮會撞到頭果度

買到了,Thanks

pipi美推post

[永遠霸權] POP TEAM EPIC 星色Girl Drop (10) 2020

好搞笑

1000